揹Gregory綠花背囊發夢既男仔

一定要掉左個袋同轉髮型次次發夢/睇live都見到你
雖然個款算common但以防萬一
去Decathlon買個平野用完即棄啦
721見

自推 真係連我眼殘都認到你啦

推

真係好渣

Push

樓豬擺明想溝仔，咁留意人

衰仔呀姐我嗰日參加銀髮族遊行